[I/A]Pokemon Masters (33)| 寵物小精靈-小銀與鳯王的邂逅【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (33)| 寵物小精靈

遊戲官網:

iOS :
AN :

5月更新及新活動

-更新1.9.0後，滴晶系統已轉用新方法
每日打大修煉最高難度同第二高難度會跌450粒m晶 專屬滴晶暫時冇得再farm
-精靈蛋既部分唔多講 請留意google drive
-BV多人有得farm餅 每日一次 大家記得打

每日任務：打大修煉(3 set) / BV多人 /免費10抽
每週任務： 打主線多人最高難度 (滴晶任)

新神獸活動-鳯王
[4月30日至5月14日]
今次活動同以往不同 唔會有多人模式
而且新增一個獎勵box 系統 (Step Pool)
包括1650m晶 3張5星潛力券 同新item (move candy)

新一期BV新增5層
Hall 30 - Darach (黑魯加)
第6期: [4月30日至5月15日]
第7期: [5月15日至5月29日]

Daily Scout (4月27日至6月1日)
每日免費10抽 包括不同獎品 甚至可以抽到拍組

米可利-美納斯 水系(Tech)
非限定pool 有星盤

日期: 4月30日至5月14日

裂咬回歸
限定pool 星盤同時間推出
不過要打贏BV第30關先可以unlock

日期: 5月2日至5月14日

5星自選(課金)pool
日期: 5月3日至5月14日

滿充-艾路雷朵 格鬥系(Strike)
非限定pool 可以mega 有星盤

日期: 5月14日至5月28日

格鬥系培育活動-路卡利奧星盤unlock

日期: 5月14日至5月28日

阿密-大鋼蛇 鋼系(Support)
非限定pool 可以mega 有星盤

日期: 5月21日至6月5日

飛行系培育活動-舞天鵝星盤unlock

日期: 5月21日至6月5日

-對戰莊園/星盤/裝備資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版，以上資訊將搬至以下網站

常用網站

攻略

砌星盤

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control
設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

應該揀奇異花
怪味花與奇異花

Sorry嗰po頭好行

起碼要寫埋入game有蛋拎啦

唔夠位

留名

仲要悶多兩晚

應該叫決戰鳯王+入驚拎三主蛋

留名繼續養生

想重開po了

就咁鳳凰活動+入驚孵蛋咪得

拿拿聲推完呢個po先

一次過放入一個回應再pin上頂咪得囉

版主下個post再搞，出鳳王會爆post

樓主要唔要改下drive入面星盤刷晶啲內容

唔知路卡勁唔勁

唉一野剷鳩哂

你可以睇下個盤
我最想要既近身戰後能力下降抗性要拍3
拍2可以玩0氣瘋狂真空波

真空波有咩用

洗拍加速mega

路卡太脆皮

最大力既近身戰仲要降雙防
就洗潛能的話要用最珍貴既藍色餅，而且洗到都只有一項能力不會下降

咁全能力下降抗性9
就算落到-6
本身得返1 - 0.75 = 0.25倍防係咪拉返去1 - 0.075 = 0.925倍防

返到屋企開ipad睇，已經強制更新了
完全免肝 彿系登入新時代
仲要每日可以抽10粒感嘆號
營運好撚神

護肝神app

打一場BV多人都熱撚到仆街
舊電俾隻驚累死

史上第一隻無體力制≠真人體力制嘅app驚
關 限打，道具 限跌，寵 限升
邊個話隨機要素多就一定要刷

希望隻鳯王唔係真係要靠自己券上20/20
本身體質真心唔掂

雙攻低過蛋寵有啲難搞
係咪講左冇盤？

冇盤
要靠晴天翻身

唔知係咪被動本身有晴天加傷6佢就要set低數值懶係平衡返
但係無晴天嗰陣就變咗最低攻attacker

兩隻都免費，唔明點解要同奇異種子撞陽光烈焰

佢同小火馬一齊可以永續晴天

唔係好明
其實孵蛋隻嘢係做乜

暫時冇用 俾你有自己寵J下

宜家係刷普通修煉都唔會跌M晶?咁刷星盤咪好撚耐

冇得刷m晶啦 只可以靠打大修煉跌同活動派
如果剩係靠大修煉d m晶
要17日先完成一個星盤

大家又係時侯打大修煉啦

唯有每隻都升左優先格數先
利申冇隻升齊

影帝要被取代了

好彩有ex任嗰1萬晶，如果唔係今個月都無得用天鵝
神營運 諗好哂點樣令玩家開到盤

希望免費角都可以用升拍券

佢有自己既move candy 叫 egg move candy

唔知營運幾時先肯加3-4星既gacha pool

其實唔加都正常
即使係垃圾都要整個model出黎又吸唔到金
比我係營運都唔整

又打完大修
又要等聽朝
感謝營運

每日一感恩

隻驚俾d trainer配搭限死晒
d五星乜春夢妖斑馬炎蜥 全部人氣同存在感極低
蟲系五星出甲具都唔出阿筆+飛天螳螂
好似Dena都唔志在賺我地d錢咁 佛系經營

小菊兒人氣好高的，不過班馬垃圾
蟲系我估Guzuma人氣高過呀筆好多 不過我都想要飛天螳螂

trainer人氣高 但係配隻寵人氣低呢
所以話俾d配搭限死咗

反正佢好多配搭都亂黎

有乜理由小光唔係配波加曼

神獸都係救隻Game先格硬出

好似老噴咁抵消雙防都足夠

望完個icon有少少明點解要係火+草技
營運強迫症

點解唔係火飛

唔好意思，暫別左三期bv
有咩要追番？
利申：老噴寶5

你有兩日時間追埋今期bv星期五更新
其他睇po頭

有寶5噴 一日都打完啦

老噴+8隻補血

另外想確認一下
除左抽重覆既寵之後
係咪有其他方式升拍組技能?

免費寵可以透過每兩星期一次既屬性培育升指定拍組技
會有升拍道具但未講點獲得

Step pool有得拎第一粒升move lv糖

咩係step pool

鳯王嗰prize box
分咗10個step pool

到時應該都係會比人屌
Btw點解鳳凰要30號先出

D地圖 滴晶 潛力券 升技lv糖
係哂唔同既step pool度
1% drop rate

因為我隻烈咬搞好晒D晶
但得拍1 又唔係幾想抽到3

姐係要不停打鳳凰先有機會有糖食?

每個step pool都有一份grand prize(即係大獎)
你要抽到大獎先可以去下一個step pool
去完下一個step pool冇得抽上返一個step
Step 1-4 地圖
Step 5 m晶
Step 6-8 5星潛力卷
Step 9 升技lv糖
Step 10 派獎未明
大約係咁 實際要等30號先知

同埋神獸活動 有d關鎖咗5月7號先開

1%係咩概念

gamepress個資料

超高防

未知嗰機制點
應該最後點都俾你抽到
睇快定慢

邊隻？

想問下
潛能係咪冇晴天相關？

mega大鋼蛇

咁高防
鐵壁之女

我見absolutely話week2個後續仲有粒升技糖
2粒夠自選3/5一隻，唔屌了

留名

無時間玩

噴火龍拍2 750晶
夢夢 5星 750晶
部份寵晶一半
大部分物品9999
抽到就可以升滿

有興趣巴打可以

多圖

穿左

今天的你打倒昨日的我

巴打仲有冇玩

回家了

打完大修
又可以等兩點

仲要等多日先有玩下

好想抽野

想抽美妠斯 又想抽埋裂咬
但得二萬石

課金抽自選po是否不智？

巴打想要邊隻

想要美納斯多過烈咬，但係烈咬pool有10%中5星

烈咬限定pool 9成9冇美納斯

如果有美納斯就揀美納斯
冇就水水/巫妖/電蜥是但一隻

課金自選pool好似去到伊貝only

唔撚係咁低賤呀

等到5月3開估

大鋼蛇都有啲想要點算好

5月d新野其實幾正下
我可能留番6月如果有poke fair再博

我覺得7月先有poke fair出美極Blue Green

岩岩先發現超能培育同格鬥培育唔係接住落

嗰格鬥培育要成14號先出
即係未來14日得鳯王同BV打

又摟屌
早啲放空露盤比我升好過啦

屌⋯⋯奶撚咗嘢，9999咗橙晶
應該蝕咗50粒左右，仲有個9尾

我諗佢真係要rework嗰gear system
同埋搞搞EX 主線每3個月先更新3關

以神營運dena依家個作風
就算出5星gear 都係每日打一次，掉率5%左右
驚大家auto刷滿突嘛

ex依家有個好大嘅問題，就係無限次數
咁樣會令到玩家太肝，應該要改做每日1-3場先啱

我諗唔明點解3個月先更新得3關
同埋嗰故事係咪set死係Pasio

應該想拖到n週年之類大日子，先至俾玩家打贏成個聯盟掛出太快除咗b團搞事其實都無乜貨
又驚踩到原作，啲劇情寫得好隨便

點捨得進化

自選唔會有最新
佢有電鬼都偷笑

我都冇進到我隻車厘

訓左幾日 鳳王飛到黎未

得閒入下game, 無啦啦叫我揀蛋

冇錯 新活動黎

仲有24個鐘就蒲頭

屌 日程吉到咁 鳳凰早就應該星期二到😒

實際: 銀鳳凰
game: 銀鳳凰

點做到

唔好試圖想像增加自己要抽嘅嘢
要知道變化多端嘅遊戲係好多
但係全部都要抽嘅時候你就肯定有排都係用嗰隊嚟打
到時你就知咩係冇得揀

利申幾中意徽章戰士人同機分開
不過啲零件逐part抽就如同你所想像彈性

呢個好大部份係手機遊戲的風氣問題
如果係單機game
好多時都有好多選擇
手機遊戲咩都係抽抽抽
每次改變都要用到錢
當然少選擇...

如果有月卡都課得冇咁辛苦
講緊冇啲頂多得個補底
課幾單石講緊成千銀
不如玩返家用機算…

月卡制online game真係最好玩
一係就課金只可以買skin, 例如 poe 之類

但手機遊戲冇咁玩法

當年課金內容影響戰鬥平衡已經死罪，唔知點解手G驚出嚟之後大家又接受咗依種手法

橙晶好易爆喎唔係點會日日屌佢個上限

當年最成功既pnd
佢收入追到好多大公司
遊戲廠紛紛加入

買隻console 大作最多都係500蚊左右
課次金就788
仲要未必中到想要既野...
早幾年都成日課金
而家好後悔

由技術流變成重課流

你更新前刷左幾多

主線多人仲有咩方式可以打?

連入場券都已經用晒

冇野了...之前明明入得一次,第2日入唔到

而家睇又入到

用哂
佢每一個星期reset一次

冇啦 一星期reset一次

橙晶無專登刷，太慢（但其實都快過一日45）
不過所有嘢都齋食專晶升
所以活動得閒派400粒嗰啲一直無用過

啱啱塞咗2000落天鵝

原來一星期一次

姐係唔係我睇錯

有成十幾張冇用, 咪用埋佢

痴線
我呢啲hea刷玩家而家要慳住洗

試過課完up下個限池張嘢即刻退咗，嬲撚到我棄驚保平安。
有冇諗過啱啱up完張相同效果嘅嘢，你同我即刻出張上位版係咩意思？撚狗？

又打完大修10點再見
鳳凰飛到出年都未到

你好快都會滿因為個上限真係太低

飛撚到彿誕

呢方面要讚下PM
蜥蜴王 夜靈呢d一出到而家仲係天花板

打左3日莊園多人獲得6塊銅餅

老噴

呢隻用到隻驚執都得

未開星盤

其實我覺得刷到dauntless潛能既蜥蜴王既單體輸出係不輸老噴
夜靈我反而好少用

以前夜靈可以做盾 而家冇呢枝歌仔唱

我有3塊銀 見網上有人拎到金

鳳王嗰mission一共送1050粒石同1000粒m石
Prize box另外計

m晶*

好似好少咁

同你一樣

Prize box有1650m 晶 total 2650m晶

幫好難捉換巴講埋：起碼加多個0啦

same

三個禮拜嘅活動265
算啦⋯⋯我睇開咗
今期bv玩幾場細胞，然後以後用老噴推算
最好每日限埋入三場bv、鳳凰每個難度每日一場

巴打唔好燈

鳯王係鎖咗分2期出

呢排都算派得多橙晶 我記得早個幾幾禮拜先爆左換天鵝
琴晚又爆左換埋路卡
然後個19系統每次只可以換99粒

要人手禁到99粒
已寫信投訴

閪客

想方便大家可以唔洗做撳幾十下姐

佢一格最多要用130粒，但一次只可換99本身就反智

我想問粒蛋喺邊

巴打更新咗未 未更新冇蛋拎

每日一篇
app驚新體驗

格鬥培育
Gems x800
Co-op Orb x3000

飛行培育
Gems x800
Co-op Orb x3000

3000orb
我暫時可以接受

大比鳥係咪無盤

算係咁啦 不過說好的專晶呢

一個月3隻
計埋未完個ex一萬晶應該可以去到4隻
如果佢快手出埋打專晶個方法
有可能可以唔屌

冇盤 再等下

等佢出新方法

要行休閒路線的話可能出個類似打工系統
扔去打工放置賺專晶

佢只要將所有嘢出哂日限
出lv150本金筆記 每日限打一本
120之後要食特別經驗書 每日限打一本
出3星裝 每日限打一場
⋯⋯

出夠50項，就可以忙返

仲有20個鐘

召喚儀式準備

唔知Dena夠唔夠膽幫呢幾條女出隻角色

聽日好得閒，應該又係一日打哂活動同bv

鳯王分咗2part出

爆炸頭：分2次出等你地玩耐d
連登仔：2日完驚 出新野未

爆第1part

唔會再屌，反正都嘥氣嘅
嘗試接受每日一篇

就係拎咗 但我搵唔到粒蛋

聽日佛誕 出塔入面d和尚
5星喇叭芽

首頁左下角有粒蛋icon
或者你打完5場就有

惗下都想笑

儀式準備

媽呀，我個肝

係就高質，夠晒幽默感，日日都係愚人節

依幾個都係用伊貝

有拍5老噴，三主揀邊隻好？

如果聽日冇落雨，伯母姓咩

你講乜嘢？

揀你鐘意就得
相對好d就車厘/奇異種子

有老噴唔好揀小火龍

屌你老母，都唔撚知你做乜鳩

同伯母做緊愛 佢好多水

18個鐘

我都屌緊你老母

咁都有得開波
當推po

咩事

我都唔知條友發咩神經

屌你曬命

無嘢打 壓力大啫
等多一個鐘又可以玩5分鐘，到時就無事

有拍5噴仲要諗揀咩蛋已經on9
就算真係唔知d蛋係垃圾，要人俾意見，正路都應該講下自己水火草分別有咩寵
淨係話自己有拍5噴

可能到時候就係5噴5鱷5蜥蜴，點揀好

多謝課長令我有game玩 小弟知錯

怨婦mode: 17 hours left

我真心唔撚知點揀，唔知隻蛋係廢先上黎問
以為隻蛋小火龍係勁嘢，所以先問有拍5應該揀咩好
你又答啲乜鳩嘢

唔撚俾問就係個post寫到明啦

倒數緊鳳凰？
定倒數緊抽美納斯

Both
睇完啟羊講美納斯，決定剩係十抽+每日一抽算
除非佢送專屬晶

隨便問

隻嘢針對性比較高
同埋想知鏡反點計
如果換個trainer應該會抽到有

鳳凰反正就掛機⋯⋯

聽日係咪穿著熊第25層？

Hall 10 - Hilda 23500
Hall 15 - Noland 26000
Hall 20 - Thorton 29000
Hall 25 - Sawyer 30500
Hall 29 - Shautal 30900
Hall 30 - Darach (new) 31000 (Houndoom)

特攻300 鏡反base damage100，又有束縛補傷
美納斯應該得米可利一個代表性trainer

仆得街又要re多幾次富迪粒藥

佢個盤用12power可以加鏡反60威力
睇落好巴閉，但要知道反傷點計先得
美納斯 明明就泳裝竹蘭>all

要受特殊傷害先反到
不了硬係覺得竹蘭唔夾

隻嘢放完trap其實都無乜嘢做
可以襯老噴開sync之前入反擊mode
然後放置
（但估計平時都係廢，而第一次arena有機會好有用）

竹蘭用鬼盤 美納斯 飛機 都襯過地龍

你咁撚躁直頭唔應該玩呢隻驚
一陣俾Dena激到電話都dom爛

格龍

鏡反好似係自動開，好操作好多
地龍係動畫主力

最唔撚夾就呢隻
呢個配色改少少件衫出鬼龍都仲好啲

套衫柒到我寧願佢d鱗片一大抽咁排條裙出黎好過

我暫時想像arena係一隻厚血大boss
好撚難打，但有行動pattern可以記之類
到時佢固定某turn單點一招勁撚高攻嘅特殊
美納斯就可以拉仇狠+endure+鏡反佢老母
平時就可以用trap扣固定傷

以上純ff

J住小霞先

本身格龍個外觀啱俾非洲酋長之類形像嘅人用
俾竹蘭已經錯錯地
嗰4條嘢真係為加而加
雖然無leaf羽絨咁礙眼

冇design就係最好既design

劇毒又然

DeNA: 加番嗰poison guard先

隻色咁大力蛙
利申色弱

唔知會唔會變夏日泳裝限定

咁順便整埋引火特性 老噴呀拿

現實可能係俾敵人打幾百就扣多幾百咁
睇吓啲反傷招幾垃圾

又10%

咁大獲

鳩up啫 就算出大力蛙應該俾金銀格鬥道館

岩系+Fire Guard+flinch

火爆猴

dena會跟季節出嘢嘅咩

得聖誕跟

真心有機，至少都火抗

到頭來都係產廢居多
況且勁啲嘅技都鎖2-3/5

其實佢出d生存關已經好好玩
唔洗一味輸出型主導

Dragon PulseFire Impact

2招新大技能係datamine到

不過水屬育成又未出
arena弱水又未出
呢一兩個月真係突發出都唔奇嘅，5月31前後

龍波會唔會係蜥蜴王mega

小智淫娃

火個招未聯想到

順勢開個星盤

收到，2028年記得返嚟玩新關

卡奇同火龍龜？

唔知
可能npc用都唔定

火龍龜係邊隻

唔係掛 爆燄龜獸似反傷多啲 唔似會出全攻型

Fire impact本身以為係我唔記得英文名嘅招
點知google好似無呢招

咁我諗應該係npc鳳凰用嘅sync
因為無trainer所以用叫做xx impact嘅sync
上次日神都係咁

結論: 應該有鳳凰bgm聽

係 公廁大技都叫乜乜sync impact同乜乜impact, 火雞同未進化嘅火系怪都係用同一招

又打完大修
仲有15個鐘

reddit鬼佬: 去社交啦

好樣衰

又笑鳩毒撚

終於有時間認真望吓幾隻新怪

大鋼蛇
單論物理耐久全game第一, 綜合耐久mega前全game第六/mega後全game第二, mega後係最接近草蛇耐久嘅怪, 不過mega怪做support係慘啲, 好難有機會變身
招trainer技好大戰術價值但唔算好泛用, sync盤好多花樣不過大部分都用唔著, 一來塞唔入沙隊二來太低攻冇必要提升輸出, 如果沙隊要坦用電傘有更高續航力, 要抽嘅話我覺得1/5夠做

廢課怪
用嚟提早體驗3/5路卡, 攻值技能各方面都同3星嘅路卡接近一樣, 但輸出不及4星路卡, 同路卡一樣status quo鎖3/5, 低過3/5會好難用, 唔打算抽到3/5嘅話建議唔抽等3/5路卡仲好
對比路卡sync盤唯一亮點係有ramming speed, 速度+6會有額外30%輸出, 唔算高但配日狗降防都可以做到噴水平輸出

美納斯
最奇怪嘅一隻, 太刻意針對鳳王event, 招trainer技反彈狀態完全唔實用, 咁嘅招竟然限用1次仲要冇得refresh, 其次係mirror coat機制太苛刻, 擺明係用嚟反擊solarbeam. 3技4技都係只針對鳳王, 有啲可惜
打鳳王event以外嘅關只會用1技同2技, 對手中trap+殘血之後輸出非常可觀, 可以當係高級版雨翅蛾用, 入黑狗隊/雨隊都得, 雖然蝕咗兩招但有好大發揮空間, 如果之後要為打event而抽都唔使覺得唔抵

鳳王
攻值低, 聖火亦太低傷, 晴天下x1.6再x1.5依然好低輸出, 如果冇powerup嘅話都幾大獲, 只能夠做晴天娃娃spam 2格嘅solarbeam, 希望會有powerup令輸出唔好低得咁難睇

大鋼蛇同美納斯應該點都會射個十抽落去
美納斯鏡反得一下真係有啲on9 係咪又搏人抽到拍3我覺得雨翅蛾干擾能力好好多
鳳凰同小火馬永續晴天應該幾fun

而加入坑是咪不智

pmed

唔算，快手追哂啲免費石抽地龍都ok
唔抽3/5靠打活動都可以食糖3/5
可以砌沙隊玩
捨得課金的話仲有自選5星

瞓醒又要報時
仲有3個半鐘

早晨

睇唔到

假膠黎

早晨
打大修等兩點

當推post

今日係有乜玩
抽美納斯？

鳳凰 美納斯 莊園更新

鳳王+噴+馬雖然做到永續晴天，但就成隊冇buff冇坦，打長關唔太可行
正路打villa應該用鳳王+噴+rotom好啲，rotom可以幫鳳王上晒必要buff 同爭取最少回合出大技放晴

想問3星劵俾邊個拍組食好？除佐夢夢

風露

準備抽

美納斯同大鋼蛇唔係限pool搞到冇咩衝動去抽

風露好過其他3星攻擊手？🤔

你有邊隻3星攻擊手想升
如果有愛都可以升路卡，將會出石盤

無呀就係 唔知邊隻3星勁

個人建議升左風露先，因為真係好優秀既輔助，升星加強佢坦度，而且5月尾會出石盤
三星攻擊黎講除左將會出盤既路卡之外，其他都有啲雞肋
技術型就夢夢、莉佳、煤炭龜都抵升

太過hea玩，差對戰莊園25未贏到

蝕左6張潛能券

有老噴嘅話我覺得莉佳最抵升
可惜我嗰隻得拍一升唔盡個盤

抽個十抽過下手癮先

黎啦 黎啦
終於有d野玩

鳯王正式登場

歪咗好撚多舊角 之後中咗
1/5算喇今次

睇咗個抽箱，雖然有好多垃圾，但都叫做有好嘢
今次唔屌

最歐既一次十抽中埋之前冇既狼人同鬼燈

3抽搞掂 留石抽裂咬

帳已放
各位巴打玩得開心啲
我開個帳儲下石先

鳳王箱抽咗40次都唔跌地圖

地圖1%呀

佢預你每個step都要抽曬

抽到沉底先到下個step pool

加報酬變到每4個鐘先有1次

點解要放完再開

儲石
過下抽獎引

super expert過唔到

報酬增加券咩機制

10抽冇火花個下真係

same 10抽唔中基佬

你老未抽唔中5星都算，地圖50抽都唔出

廿抽先中

痴線

今個活動睇黎有D睇頭

四十抽 一隻五星 屌

手動都係得7粒

暫時結論:
每12個鐘打3次super expert
其他時間auto，效率要計

9999活動

唔知追唔追拍三

auto normal最快，老噴熱風+blast burn完場

想問有冇人加唔到gear
我想轉水gear 乜都唔俾我揀

下次限定係幾時 諗緊抽唔抽多幾野

5月2日 但冇美納斯係入邊

新限呢

咩12個鐘?

自膠

呢個月冇新限定 得竹蘭限定

SE點打 我過唔到呀

老噴莊園打法

on9 game 問你死未 下一抽先中地圖

留返d石 上次已拍5竹蘭

其實佢醒目就應該擺埋肥大落去

肥大被遺忘

下次再開多個池俾你抽唔好

唔洗 等日後歪

兩個10抽都唔中
你哋班歐洲人咁勁

上次竹蘭同肥大都係分開pool
限定唔會擺埋一齊

Expert: 60s，5-6粒，0.092粒/s
VH: 50s，4-5粒，0.09粒/s
H: 30s，3-4粒，0.117粒/s
N: 18s，2-3粒，0.139粒/s

都係噴+電鬼
有其他快啲嘅隊之前，auto就掛normal得

留石啦
止蝕

而家仲有邊隻星盤抵開

緊係分開 反正個個追5營運點會放過賺錢機會

好專業

4個鐘回1格報酬up，可以儲3格
12個鐘打3次SE就得，其他時間掛N

但報酬up唔係要用道具咩
佢派左3張咋喎

個活動結果咪又係auto掛
又要失去社交能力了

止咗蝕喇 辣殺pool日抽算
好想中啊

自動回嘅唔使用道具
（頭盔: 無睇錯的話）

結果ipad咪又係重出江湖
想人唔掛機，就應該SE跌20張以上，咁我咪坐定定手動囉

整到隻美納斯d招針住鳳凰咁
但我睇pocemon人手都過唔到se 最後都係要老噴 笑撚死

其實呢隻驚 講到尾都係儲圖鑑姐
咩打法咩技巧 算啦

無老噴
用堅盾劍怪+大力鱷+超夢夢過咗se

美納斯束縛傷害高過其他輸出
但係又唔夠坦

掛到夜晚先打bv，生活一下 社交一下先

冇水系有老噴點過SE

配烈焰馬加隻support

掛自動過左

40抽得兩隻5星

留石俾限定仲好

粒必升技糖留比竹蘭

美納斯常駐?

純掛normal好似4個鐘都夠刷滿10box
個報酬up都未更新第一次，又成砲灰

係呀 成個5月d新野都係常駐 得5月2號嗰竹蘭先係限定
限定pool 會有氣球係banner到

出黎被有社交既人用

其實應該搭多個屬性育成今日出
dena似乎對鳳凰活動太有信心

美納斯同竹蘭刷邊個潛能好？

用隻垃圾同竹蘭比

攞到鳳凰了

同時出水系培育最好

兩個鐘

完全無說服力嘅劇情

隻狃拉咩下場

粒5星糖比邊隻好
老噴得拍1

巴打粒糖有冇限時間？
Btw老噴啦 可以用到棄game wor

仲係step5 問定先

仲以為巴打咁快手添
如果無時限可以留住先既 不過你想即戰力高啲都可以直接比噴
因為都未有勁過噴既拍組

拎左鳳凰走去左打BV，不過都應該唔夠快係2號前打晒開竹蘭機

鳳凰升技要等開新關?

屌全部打完一次先見到on制

想問下炎后蜥勁唔勁

抽到最後先出張金卷 黑撚到

好似要拍3先勁

我覺得2/5其實都ok

其實bv多人有冇快隊

抽step5之前記得睇吓自己橙晶差幾多9999

鳳凰已攞 個活動係咪可以完

有3張5星劵

限突料

單人編隊鳩打過

單人打流氓鱷成日炒

我中間用雷電班馬打左背背龍先，死左再換老噴，最後蜥蜴王打隻鱷
左邊帶隻聖誕明姨

隻鳳王係烈雀扮？

thx聽日試下先

真鳳王

打莊園

粒糖唔似金卷咁 無SET時限

5星券無時限，糖未知

溫提，今個月既野要換就好換啦，聽日就5月

原來隻火雞冇得升拍

今次鳳凰活動
其實只係拖長咗少少開關時間
實際上劇情比平時更短，鳳凰加入得極求其
成個coop壽中正枕
難關放單人 但報酬難度又唔成正比，無人會刷
結果就係一個 半日完成，auto低難度嘅活動

客觀評分: 1/5，1分係俾新嘗試
主觀評分: 5/5，3張5星券3分、糖1分、晶1分
讚美dena

會唔會分兩部分 下半比人刷埋呀 唔刷用唔到喎

唔記得清m晶
蝕咗嗰1500粒

"The Road to Greatness" will be locked until week 2, when Legendary Area release

⚔ New battle stages (like Ho-Oh playground)

*Korrina
*Pryce
*Brendan

Weakness: Fire & Grass
1st Rewards: ⭐Power Up and ⭐ Strike Candy

又要裝返auto clicker

寫多封信去叫佢改上限

係我妄想

有1mb更新

神獸要自己升拍同潛力 神營運

等復刻4次

迫人要convert
唔記得convert就冇哂d 獲得m晶
好似我咁 蝕咗成1500粒m晶

外國撚 : 用佢送嗰move candy升咪得

置頂抽step5前清晶

依家已經清淨1000粒
屌冇咗成1500粒

我早兩日無咗百幾粒已經好撚心痛
依家仲要限量派

屌 仲有個9尾跟住

外國撚話嗰event好grind
究竟佢地係咪玩緊同一隻驚

想問下有邊幾隻舊寵會出盤？
係咪大比鳥 舞天鵝 路卡 地龍？
仲有冇漏？

睇咗幾集動畫差不多刷完

無計啦，佢哋咁抗拒自動打
normal如果要十幾秒要按幾下，係幾煩

大比鳥無

日日多人bv都唔出多塊餅畀我

重覆多次 大比鳥冇出盤
舊寵有路卡天鵝裂咬出盤

好彩問一問 差啲捐錯晶

同埋官方話過會開打專晶嘅關
如果等得嘅，唔使換足750住，可以分散少少

有無人有火雞道具要求總數睇?抽完STEP5唔敢行去下一STEP

官方既會出都唔知係幾時

我抽齊，升爆哂，去到step9已經每樣都有突

你撳去拍技睇 係冇1／5
升都唔洗升

唔等得咪唔等，我應該都唔理，會750地龍
差在睇埋佢fair會唔會每隻派100先餵

咁先可以係空窗期出黎拖下時間
唔使比老玩家屌佢仲復刻黎做乜

我應該會等地龍復刻先搞
仲有2000 quota

甚至可能月尾個所謂弱水嘅arena
就係出返隻鳳凰然後開升技lv
越諗越合理，因為驚有人食咗糖到時屌鬼 所以鎖住

糖無限期

營運唔做閪嘢已經想多謝佢

老噴終於拍2 兩下熱風就完Normal感動

黎緊係咪會派多一粒糖？

鳳凰第二星期如無改動 會

邊度有得抄砌咩盤
想清間但完全冇idea

反而想知邊pair抵升盤

天鵝 比卡超 君主蛇 霸王花
抽嘅 富迪>all
近期值得玩吓 有沙堡+地龍

清晶可以換咗先，唔使學盤住
始終學盤都係睇關配

step10有得reset，但都係step10個箱
有珍珠 有筆記，但無晶
食完晚飯打bv算

有冇SE auto隊?

auto normal最快

老噴終於可以拍3

下次可能派技術型/輔助型

d晶上限係幾多?

9999

活動打哂 莊園打埋 係時候刷埋啲裝備佢

大家抽step 5前麻煩清晶到6000以下
Step 10 pool會reset 唔洗擔心鳳王d item
大家係step 1-9抽到大獎同滴晶就可以skip

成萬石都抽唔到美納斯

留石止蝕

想知今次有冇人表演1日爆哂30關莊園

有日本仔已經搞掂

你仲癲過我

用咩auto
我用老噴只係識用熱風on99
手動先可以2招完場

我隊老噴lv10down咗
係咪因為莉佳得拍一同仲係3星

儲埋啫，老噴開始無抽過野

點知都係清袋

佢用既team

我兩個10抽一隻5星都冇
本身今日打埋鳳王有3萬9接近4萬石，一下冇咗6000心痛死我

抽返嚟嗰啲全部拍3以上？
全部5星好癲

有具甲的話可以入場秒鳳凰，然後噴熱風
（我具甲學咗入場必crit）
再唔係老噴升熱風盤試吓
同埋噴有pf3的話都其實好穩
不過到頭來都係差3-5秒啦

4次十抽都唔中
鳳凰super hard有冇推薦隊 好難打

大課長 上哂5星

噴 天鵝 影帝

入場開buff 有最少4個回血 應該贏到

fact check可以升
（我當然無升啦）

所以嗰legendary arena係另一隻火系
Fire Impact for Ho oh
Dragon Pulse for 白龍？

無20/20真係用唔落手 數值真係低到爆
要暖機暖到放完拍用痛 好難用

做倉長算

係就抵讚
不過dena咁柒 一定唔會搞到

龍波可能bv 25-30有敵方用？
我已經唔希望佢出N白龍活動，反正都出柒
拜托佢出到好撚勁然後俾我抽 多多都課

噴得一技
好燥 明明2下就得auto要前後出4下技

加油巴打 肝多一陣
你就可以做休閒玩家等10點出150晶

今日冇撚咗1500晶 好心痛

抽到個下真係防不勝防
好彩我本身射左啲比燄后蜥先冇爆
Btw已經留左7500比地龍
2/5快啲到

巴打太衝動20抽都冇就應該止蝕等之後抽歪

想問下iphone一開切換控制 佢就彈個重要事項出黎話確定要繼續咩 咁可以點解決 佢搞到掛唔到機

鳳凰用嚟圖鑑填窿窿，撚3D聽對白用

屌你老母廢撚到冇技彌補返招輸出扣特攻嘅問題，20/20都唔撚會屌

鳳凰同格鬥培育之間有冇其他活動
感覺hea打都最多打多三日就畢業

鳯王2.0 5月7號

清晶到6000以下係咩意思

原來iphone個切換控制係限十下 即係每十下之後就要㩒一㩒佢？

滴晶數量上限9999
今次鳯王活動會派2650粒
如果你有7500粒 會有滴晶蝕咗

召喚好難捉摸巴

咁都好啲

係呀 你本身就要幫佢「充能」
佢先可以係咁自動刷
建議你開左之後狂禁1分鐘
應該可以洗到10分鐘左右
得閒禁下就可以洗好耐

我屌你老母
隻細胞做1號坦
打完15關三層
滿血完場
唔吹捧仲得了？
利申食咗免疫爆擊

我屌咩
招覺醒之力50%回bar
被打又50%回bar
仲有招回bar技
輸出唔係高但作為坦打到8 900
痴撚線利申4/5

跟po頭咁set，狂按幾分鐘就可以放一兩粒鐘

有冇細胞石盤分享?

取捨咗好多，暫時咁樣幾順手
其實仲可以試2號位 不過我其他寵開始少血了

鳳凰2.0仲有乜野關於鳳凰嘅野好刷，又唔係有鳳凰專屬升拍技/升星劵

係咪淨係得萬用嘅 升拍技糖 五星劵 橙晶？

純bv玩法
啲refresh其實可以轉其他
不過一定要提一提佢本身脆，升雙防個buff好重要，然後食免疫會心都好重要
亦都可以做啲奇怪操作，譬如扣咗血可以改2號位用富迪回滿佢，咁下場又有緩回

夠用啦 除左莊園外都冇咩機會用到佢啦 超能力系打手用超夢仲好

升好盤的話佢大力啲，仲可以半邊行左下角唔會死
未計入沙隊（或者未來雪隊）打工

吹捧漏咗
先天免疫火毒綁真係好有用

竟然
試下點右上同左下試試先

睇你計唔計佢自buff無會心率
純計個精神念力傷害佢唔會輸，仲有2格mgr

有冇邊隻坦係勁可以放一位食傷
依家係鳩放住夢夢

笑撚死

其實係咪老噴最優先升爆佢最好

當然

好撚失望

好似係
神獸冇得免費升拍組真心on9

連免費升星都冇有邊個真係會用私家5星券升呢隻閪野

真係好撚細隻

得技一係咪可以放棄

d step抽乜撚 反正都係抽到最後先抽到大獎 屌

仲有3千左右 hold

慢慢等歪，唔急

完全唔知做乜鳩自己送上門
狃拉:

就咁冇咗嗰主人

有你就可以了

小銀：信撚咗隻濕鳩神獸@%^*%$#*

小銀：第一日拖撚緊我後腿啦 幾撚時更新比我丟下條濕尻用番狃拉

想知鑽是咪最多儲到99999? 就爆

已經打到step 8聽日應該打得曬
又可以養生到7號

龍之波動出現了
第29層尼美后估佢唔到

event UH真係要當villa打拎黑狗隊手動過咗, 唔知有冇可能auto到
依家都算多嘢做, villa係咪打完hall30會出新coop關?

係咪step5-9拎完精就跳得?step10先刷鳳凰d料?

唔知比咩反應
你已經打到29？

頭6個step抽唒鳳凰啲料 之後全部跳都有突

1-4有咩 1同2被迫抽晒 3同4好彩有得飛晒
不過而家睇到置頂了

求教霸王花喺bv可以點用，同埋星盤點砌

唔係

鳳凰你地auto邊關快刷多？

Normal效率最快

必中麻暈粉+坦
可以斷對面出招
bv有一兩關 斷對面出招會易好多
（懶惰王、夜靈 捨撞 之類）
用邊隻坦都損8成，我寧願SL對面出唔到招

另外晴隊可以晴回，回好多

作為細胞吹奏師，身體力行拎佢打bv30
但對面隻噴招overheat真係痴鳩線
點都要富迪幫補吓，最後光榮捐軀
（如果refresh到粒藥多一次就可以唔死人）

好

有粒拍組糖都唔知俾邊個食好

狼人 1/5
烈咬 1/5
老噴 2/5

等烈咬出盤？

其實唔洗諗 一定係老噴

鳳凰廢d定列空座廢的？

鳳王

鳳王畢業鳥

好耐冇入GAME,見有鳳凰又入番
但係今次神獸活動冇專屬金卷同升技
刷完又可以退番GAME

巴打要唔要試埋打對戰莊園先

bv試過放鳳凰入隊
re咗兩次拎返走
太懶唔想SL電鬼招技

洗唔洗帶小火馬？

帶得小火馬我就唔帶鳳凰始終要老噴輸出，咁邊個坦

咁要等到開拍技先有晴都幾耐，以為你用佢輸出

可能對佢太無信心，從來無諗過用嚟輸出

嘩屌 德政

正呀 5張4星就有5星

可唔可以3或5張金換糖

抽2000幣抽到仆街
又要set個auto抽

想問super expert無美納斯無老噴係咪就唔駛旨意打

可以試下海星大力鱷

可以參考呢條

手動要過嘅話
rotom+大力鱷+超夢夢
被打次序由左至右
超夢夢要練滿
無特別要求星盤 但rotom有buff次數就最好

第一round 大力鱷+atk 超夢夢打霸王花 rotom buff大力鱷
第二round 一樣 rotom如果無reflesh就sp up
超夢夢第二吓會搞掂隻霸王花斷咗佢破壞光線
之後大力鱷同超夢夢集中打鳳凰 rotom放晒buff就唔郁因為有燒傷會捱少吓

如果每個箱再加30橙晶/2塊餅
一定讚美dena一個月
明明都唔係好多

痴鳩線
70抽頭60都冇5星
最後10抽先中美納斯

抵換咩

終於

佢直接打大力先 可以點搞

烈咬係咪要去到3/5先用得

你冇野要上五星係抵既

較迎擊順序

原來有d咁既野 岩岩先知

今日終於出到一粒銀
不過係黃色

Edit team -> Tactics-> 轉大力擺3號位

新功能黎
以前被打既順序係睇血量防禦特防總和計算後既一個數值叫bulk
1.9之後取消左 要自己較邊隻比人打先
你冇較佢就會default做按你編制隊伍既順序
你放大力鱷入隊先過其餘兩隻 所以咪打佢先

係咪抽哂d鳳凰料 先去下一step

分享多個非主流打法
我打法係雨翅蛾(2)+黑狗(3)+霸王花(1)
黑狗要有3/5, sync grid開咗兩個異常加傷格同overpower, 其餘2隻配置隨意
rd1 蛾4技+特防→黑狗+crit→花麻痺右
rd2 蛾aoe降攻→黑狗aoe降攻→花+特防
rd3 蛾綁鳳王→黑狗+crit→花麻痺鳳王
rd4 黑狗大技打右→蛾&花4技→黑狗+特攻
rd5 蛾aoe→花求其→黑狗aoe / dark pulse殺右
rd6+ 蛾aoe→花求其→黑狗dark pulse
之後黑狗dark pulse多2-3次鳳王就死, 花未死嘅話唔好搶氣用量
只要對面第一次死光冇crit就穩過

睇置頂

thx

聽日出竹籣限定pool
5星up (10%)
想抽野可以聽日抽

上次60抽先中,呢次仲抽唔抽到去寶3好

量力而為，依家有糖

值得升到3/5
但連帶你要升埋沙堡，前後9999+5001晶
先發揮到最大實力
而全game只有唔到5%嘅關需要呢個強度

準備射50抽落去，唔中竹蘭都大機會抽返以前冇抽到既野
洛托姆夢妖水水電蜥毒蜥速速現身

26k all in 抵唔抵玩

啱啱先見到 好想換

其實要抽得多先抵換
希望以後會直接打活動派

All in太癲
可能6月又出另一個限定

課長全圖鑑20/20不是夢

要成1000張3星先換到20張5星

唔建議all , 最多all一半
6月有機會出水箭龜

非洲課長福音
1000抽就可以升爆一隻5星

又掛咗2000幣
一陣啲休閒玩家明明自己無刷
又投訴人哋刷咗一千本銀書，太肝
等睇官方下次活動加返次數限制

計返機率約莫8萬石可以齊20張5星，個數誇唔誇張就見仁見智

唔該晒兩位巴打
試下先
最鐘意呢d技術型打法 (因為無錢課咁多金 運氣又非洲到仆街) 過關

約4個鐘 1800幣

銀筆記 136
銅筆記 36

金珠 168
銀珠 425

銀筆記效率高過之前日神一大截
仲有錢換
算好抵刷反正無其他嘢做⋯⋯

用磨隊慢慢磨死對面係最爽

Ching電池壽命仲有幾多

夢夢+冰鬼護+是但一隻坦 差唔多是但一層BV都磨得死

冰鬼護雙防唔夠隻坦死左就byebye

都話回避之鬼嗰期要抽佢，你哋又笑鳩我，新角色>拍技開石盤，中意嘅角色有up一定抽咗先，事後出新常駐池大家咪照樣會抽，何必執著red池，要睇闊啲，啱用嘅角色應該要俾石抽先啱

利申red同回避之鬼兩隻都有，之後新角普池抽埋娜姿

儲緊晶準備join你
利申回避之鬼吹奏師

除左開頭啱啱玩要儲一陣 錢喺呢隻game完全冇用

前中期都幾缺錢
咁多隻要進化

我部ipad本身已經舊到用乜都lag
掛到佢燒撚咗都唔心痛

我對小菊兒同洛托姆都冇愛所以當時冇抽到

唔會後悔

要出就會有燒錢嘅系統

證明我係高汁玩家

可以兩部機同時開game？

點儲到咁多

本身睇完鬥子啲咸濕圖想吹奏鬥子
但係用咗一段長時間都冇咩值得吹奏

同時唔得
但可以共用save

呢隻太難吹奏了

有兩機真好

真係德政

呢隻有傷藥都還好
電班馬就真係地底泥

千幾銀有部，平過課手機驚

你嗰隻都唔容易，喺咁多超能角色入面仲可以搵到佢優點

條友之前係叫人唔好抽red去抽永動機
依家隔咗個月就搏大家唔記得面皮厚到

聽日3萬石屌 竹蘭

搏人唔記得就唔會開朵認頭，而且置頂有潮文邊個會唔記得

你係叫人唔好抽red而唔係叫人唔好追升技
扮咩啫

冇左你篇潮文喇

鳳王event下半part都係冇得升鳳王能力
不過有3★ Strike Move Candy同4★ Strike Move Candy各一粒
要諗下升路卡定斧龍抵啲

講到red唔實用咁

仲有冇其他? 又係好似咁樣打幣抽箱?
重新抽過step1-10?

from discord

bv多人幾時有第3關?

幾時出埋tech同sup
好想解鎖雨翅蛾既危急時回血

無

好緊張 仲有14個鐘 拍3竹蘭

加速

可惜抽完都要等幾日先有盤
我打莊園冇心機刷技能回復
要打到3，4日先有盤

梗係升天鵝

唉 仲以為有兩粒5星糖
依家要諗下比邊個食好啦
應該聽日抽到竹蘭拍2食糖 定係 直接比巨金上5/5行信仰流呢

Strike糖可以升Aid咩？

原來分咁細架
on9咗

50抽祈求中到

唔明點解要鎖盤

如果出埋strike 呢個字應該就攻擊手only
Btw路卡應該好過雙斧戰龍啦
免費既路卡拍得住甚至勁過過抽既超能鬥士喎
同埋雙斧開到拍3多個混亂增傷我個人感覺麻麻
拍3路卡有回復下降能力 抵玩好多喎

我都唔明 可能怕啲人用沙暴地龍加晴天噴高速通關掛

白海獅呢？之前冰培育冇跟到

白海獅個問題係佢太低攻（257）
佢特攻同暴蠑螈 超能妙喵 堅盾劍怪差唔多
個盤就仲接受到
一係50+16（4格+3）冷凍光線配冰結狀態增傷 （2格+1增加上狀態機率）（2格+8冰凍增傷）但係打單體 要上到狀態先痛（本身10%）
一係100+15（3格+5）凍風 配冰雹天氣增傷（2格+3） 個人比較睇好呢個

路卡可以用超能鬥士取代 冰屬暫時未有下一隻打手
我諗想齊屬性打手可以考慮海獅既
但係我覺得佢會出冰屬新拍囉

比美漫巴刺激完腦袋 可能真係要考慮下
路卡就上到拍3等於抽既5星
白海獅就屬性唯一打手

附上星盤

冷凍光線單體冰凍流

凍風群體冰雹天氣流

冰同雨隻天氣手仲未有盤
冰系仲有背背龍暴風雪

你唔講都唔記得有背背龍
背背龍特攻仲低呀 得223
仲有 照佢出盤既速度同趨勢
4星應該有排都未有盤

落雪最煩係冇snowshelter 不過暴雪王本身就有 都叫玩得下既
期待雨天瘋狂加速隊

聽完決定餵比路卡
4星糖呢？火猴/雷超/刺龍王

狀態增傷嚟講 冰凍真係唔抵玩
話就話會增傷 但你控制唔到對面幾時凍/凍幾耐
可能你上一吓凍咗佢 打多一吓又好返

麻痺/燒傷/中毒/束縛呢啲容易中, 中咗又會一直持續嘅容易增傷好多

呢三隻一定揀刺龍王
火猴有上位角（you know who)

阿羅拉雷超個盤開完拍3都冇咩特別
偏向加生存能力
同埋雷屬本身都多寵
未來好有機會有上位角

美極馬志士配雷超
鐵旋配雷電獸加mega
電次配倫琴貓/電擊魔獸
N大配黑龍
美極庫庫伊配鳴鳴 都有機會

不過我會留住唔食
睇下大甲 水晶燈火靈有冇機會番身
因為呢兩隻數值都算唔錯
至於仙貝就唔期待啦

係呀所以咪推下面個一個囉 不過都係低攻是原罪
攻擊手同輔助一樣攻 點用

隻鳳王點打

達拉同鬼燈都抽到返黎，我唔會餵糖比佢地
我惗比我都係餵刺龍王，不過我覺得刺龍王刷到靚潛能好過開盤

柒左 完全冇諗過大甲同水晶燈火靈係抽
咁果斷刺龍王
因為冇得揀同埋3星冇揀雙斧戰龍 比隻4星刺龍王都好

應該留起好啲
可能遲啲夢夢之類嘅幻獸唔開升技lv
好似鳳凰咁

我打完先醒起
刺龍王刷特攻下降無效？
刷比刺龍王既話我同佢鬥長命算
我夢夢都未刷到擊中要害無效

同意 刺龍王都唔抵 觀望下先 可能會有更好既4星都唔定
始終4星攻手未有好好用既
唔同3星好用既一諗就諗到路卡

藍餅好撚難刷中
夢夢我放棄左刷全種類下降抗性9算
刺龍王刷中特攻下降無效就可以變我愛將

屌 冇惗到會有呢一招

兩粒銅餅刷到一金一銀但錯項

拍三竹蘭定留石等水箭龜好

琴日聽完你講 諗住刷細胞擊中要害無效
點知8粒金餅出左5次攻擊下降無效

唔係我
召喚好難捉摸巴

龍星群好好J 不過特攻同速度低過日神 +6特攻打出黎個數字都冇好痛 用上手我覺得麻麻
唯有期待下美極竹蘭同格龍啦

格龍不了

Btw夢夢都係呢招
由第三季開始到依家都未中到
只係中到蜥蜴王招特攻下降無效

Same應該用曬啲運

我都唔好架 不過睇個款都一定係限 我諗唔會廢得去邊
加上肥大又難用
我諗佢唔會癲到出多隻唔好用既龍屬掛
艾路雷朵出左格鬥系
格龍應該主龍 有機出埋格啦
所以都可以期待下既

想問下有無咩攻略網

我反而覺得係主格
美極黎講期待小霞多啲

我紅餅都食左屎好耐
兩季前兩粒開哂要害2
之後就食屎食到依家
大比鳥中左三次沙暴增傷啦

Po頭版主整合/巴哈
或者係到問

暑假出隻mega暴鯉龍就爽啦
泳衣陪我放暑假

Dena:泳裝菊子

依家數都有 格龍 水龜 鯉龍三隻美極cap水
睇小霞套衫
我估應該會係夏日小霞咁cap架啦
姐係有三次限定準備打劫大家既荷包
希望聽日可以用少啲石啦

漏左羽絨小藍同奇異奇異

dauntless刺龍王上到3/5係唔差
麻痺synergy多50%傷, Raging Rain再多50%傷, 合計2倍傷害, 做到其他龍系望塵莫及嘅輸出
不過同時要有雨又要麻到就比較難實現, 而最後輸出亦不如同類戰術嘅黑狗, 可能要上埋5星先有得同黑狗比
又要食糖又要食餅又要做上面嘅準備功夫, 投入資源偏多但回報對我嚟講唔算特別吸引, 我應該唔會揀升刺龍王

爭一個字

擺明吹奏緊回避之鬼又扮睇唔到
全文主旨擺明係呼籲大家要抽小菊兒

red當然是抽
但你問我要red定要女
咁我可以好果斷咁答你
一定係抽女先
再加埋回避之鬼各種實用性
你唔抽佢都呻笨啦

邏輯就係有red池嘅時候有隻勁角普池
你有red緊係轉抽第二個普池
當時討論環境個個熱烈討論緊搏唔搏寶二寶三
我依篇以事論事
就算完咗red池出其他勁角普池大家都係會仆倒去抽
我出篇文主要就要指出依點

至於回避係唔係真係咁堅
我今日可以答你
一切都係信仰
你有信仰就會避到
冇信仰就會俾人打到爆開
情況係同用一擊必殺嘅招相同
最起碼你不斷有up回避個回避機會率就會提升
可以話避到一下都有賺

所以話未來再有up推薦大家一定要抽回避之鬼

新潮文

坦玩法的話 免疫要害都幾關鍵
抽唔到唯有再接再厲
或者可以寫信去屌鳩dena派多啲餅
依家計埋日餅都仲係可以一期餵唔成一隻

又引戰
召喚参宿巴 重開舊潮文
再加新潮文

多人莊園每日獲得兩塊銅餅

幾日夾埋有一塊銀
日抽出過一張4星卷
好撚謝主隆恩

我唔係渴望戰爭，只係想互相理解

捧一唔好踩一會易入口啲

我屌，原來具甲+噴打hard一樣係2hit
好彩第二日已經發現
如果最尾先發現一定後悔到仆街
（咁銀書效率又再高咗了）

想寫信屌dena
叫佢專晶M晶共通 老噴多左成200粒 之前刷完晶日抽中多兩隻
其他都有啲多左
橫掂依家都冇得刷晶

Auto會自動2hit？

具甲學咗入場必爆，噴pf3

烈咬個盤係唔係寶3先有用 係就重手落去

即刻刷快左

有日狗嘅話1/5免沙傷已經好勁, 2/5開始有埋續航力, 3/5地震無堅不摧

好撚期待上次冇跟到
利申冇日狗

Same
祝聽日各巴打最少3/5

日狗係做二號打手定入隊人地防禦？
日狗無防沙傷喎

Hall 25做唔到0死
隻穿着熊好惡 俾佢出到大技=至少死一件

今期戰果

今次開頭po唔夠位擺 所以冇放到

6000石or 7500晶 or 5星糖

咁ching你第一段係？打招呼？
吹奏一隻寵唔緊要 有巴打吹奏細胞有冇俾人笑先

你段文吹奏閃避之鬼嘅同時踩緊一隻tier0嘅striker
呢個先係問題 堂堂老噴俾你踩到mega咗先比豬勁啲

如果你成篇文淨係吹奏小菊兒冇問題㗎 相信冇咩人會笑鳩你添 你踩低一隻公認endgame角再捧佢 呢個先係問題所在

仲有噴其實拍3比起拍1真係唔係勁咗少少咁簡單
開拍技回滿氣真係好好用 有時㩒得夠快仲可以喺佢回滿氣之前一刻開多一次blast burn/heatwave

成篇文如果冇咗第一段同咩坦角出極都係帶藤藤就知呢兩段鳩野 觀感會好好好多

不過都認同你一樣野嘅 一切都係信仰 緊係啦呢隻閪game閪營運 冇信仰棄撚咗十世啦

唔識玩隻驚.. 星盤咁複雜

一個禮拜先點幾格
又可以reset
慢慢試啦

我係第一層讓佢出咗技先
然後開晴轟哂三隻中間

有無咁撚多

有冇咁歐

仲有3個鐘就測試到自己歐氣

好緊張

希望中到

巴打想要咩攻略

星盤可以參考住呢篇

呢幾日我黑過非洲黑酋

啲鬼佬覺得個劇情好好
但又覺得個活動好on9，又話肝
次次個意見都同我100%相反
如果dena照樣聽足佢哋意見
想像唔到隻驚可以變成點
每次幾百字文本+限次數限報酬？

D鬼佬仲講每日派45粒專晶多過佢平時farm
所以覺得安排恰當 仲叫autoclicker back to reality

其實我之前一日都係刷4-50專晶左右

根本無必要del
就算休閑玩家，齋打大修都可以每日45+15啦
自己有份蝕，仲要攻擊其他玩家幫營運背書

晶都算，故事竟然可以讚⋯⋯
好撚驚N劇情又係飛嚟pasio然後話認可主角就加入

咁唔del的話，你依家就變成95粒
唔會走去屌人45粒就啱啱好架嘛

白左係咁

其實佢快d出番嗰farm專晶方法 已解決問題
2種方法一齊進行 啱哂2邊
不過驚佢要成7月先有

上次2月PV內容都4月先出
等2個月真係差唔多
已經唔敢對dena抱任何期望
有好安排已經要謝天謝地

慢唔緊要 整得好就唔介意等
但每次都硬係有啲閪野

2月PV到依家先出得蛋同Wally
我諗其他應該會係一週年前出哂
6月水箭龜/皮皮
7月小光/新蛋
8月奇異花

佢而家咁樣改
等候時間長變咗一個問題
以前就話可以刷晶度日
而家如果要等嘅話根本冇嘢可以做

原來我上次有抽到3/5
可以儲石

外國撚：去社交啦/玩第二隻驚

點解我起身打鳳凰係咁閃退玩唔到

試下重開app/重開機

真係唔係想追擊佢哋
但佢哋啲風向真係無一樣我係接受
包括依家佢哋一致吹捧cs2，有pf3都建議人洗走

我一度都曾經覺得噴要轉cs2
不過後尾諗真啲
噴作為無視一切既打手
PF3確保佢唔會比人用要害盾減傷
只有自己既能量數影響自己既輸出
的確啱用好多

仆街 地龍改左沙暴好過pf3咩
我未刷到pf3已經唔要左兩次沙暴

覆蓋率問題
auto關唔使講 pf3九成關贏哂
bv就算你狂re富迪，都做唔到層層滿會心啦
得bv25 30嗰啲全技上陣，cs係勁
但呢啲endgame content一期先得兩場

講到尾資源有限，都係出邊個用邊個，但洗pf3真係⋯⋯

沙力加乘高一截
你升好沙堡的話建議沙力

應該不嬲都係沙暴啦
成隻遊戲應該得噴用PF3

點解每日更新時間要係兩點呀等得好苦

both, 日狗食沙傷係唯一問題
知道damage公式嘅話就知leer好抵玩

營運：幫日狗洗潛能沙暴無效咪得囉

surging sand 3 係最強進攻lucky skill, 其實地龍以外所有怪都可以用

黃餅食住先我可以呀
仲有45分鐘
等左好耐啦

有一隻烈咬 仲抽唔抽佢好?

日後D 限定應該同老噴冇得比, 除非有愛

日狗遲早出盤都會有免沙+soothing sand
依家用唔用餅可以試完隊再諗, 我覺得日狗ice guard都係一個唔錯嘅option

都係
防冰配邊隻？

食糖咪算

一個月大約6個盤
3隻新角盤、兩隻舊免費角盤、1隻舊5星盤
出到幾時先出到日狗

Ice Guard 5.56% Reduces damage when the Pokémon is attacked by Ice-type moves.
呢個畀日狗

原來係防冰傷

日狗 烈咬 沙爺
呢個陣最屈機？

烈咬配cs2放多人常註隊好唔好？
另外想參考下巴打們多人通常用邊三隻？

係 但白餅派得好少 要謹慎使用

日抽 咩料呀屌

更正：裂咬嗰盤唔洗打哂30關BV先出

拍3收隊

30抽拍3

10抽
又係大比鳥

5/5哂2隻骷髏團

之前就奇怪你呢句喺邊度聽返嚟

22抽搞掂
不過冇中到其他5星

即刻40抽得一隻蜥蜴4/5 一隻周柏豪4/5
仲未破到個account 0限定處

我想要隻具甲都冇

60抽
6 5星
大比鳥 豬x2 具甲 電蜥 木守
on999

42抽
班馬x2 火球鼠x1 竹蘭x1up左去邊

22抽搞掂咪好
今次炒到仆街

萬7石 中得2隻5星 收手算 好伏

大家唔好all in呢嗰舊限定pool
留番d石俾下個限定好d

90抽 4夜狼 3烈咬 1毒蜥 2伊貝 2火球鼠 1大比鳥
2小鋸鱷
咪撚再比夜狼我喇 屌

拍4 差80幾分到400應唔應該駁埋佢

拍4裂咬？

40抽電鬼+毒后

拍3夠用喇 有愛另計

我最後10抽 抽到一隻收手
留返2萬石等下個月

電鬼起碼有用
中電馬真係喊出黎

咁收手

42抽出左兩隻電馬同一隻火球鼠
好彩最尾出左一隻竹蘭 但拍一好多有用格都鎖左

兩萬石地鯊寶3算唔算抵

算係咁 有冇歪到其他5星？
可以留石等下個限定

屌三萬石得一隻竹蘭。。。
使唔使食糖上拍2？

粒糖留住先 要善用

如果係我嘅話會抽到保底揀隻新而且未有嘅
比如地龍最強隊友日狗, 其他隊友電傘/細胞, 或者未有嘅support怪

但竹蘭拍1會唔會好廢今次都幾伏三萬先得五隻五星

cls
90抽未見竹蘭
好似得6-7 5星

抽歪慶典無誤

25抽 伊貝+富迪 竹蘭呢

40 抽 0 竹蘭

夢妖同焰后有無用

暫時冇咩出場機會

有冇歪到其他5星？

非洲巴打還好嗎

有超夢夢既話夢妖應該冇出場機會

夢妖魔狼人同大比鳥 想中胡地都無 我frd 30抽就中兩隻地鯊 胡地同電蟲

90抽 3竹蘭 2富迪 1電鬼 1夢妖 1夜狼 1守宮 1夜靈
之後日抽算
今次都好難中 10% up就有既
不過仲係未抽中日狗 具甲 傘蜥 伊貝

歐洲人

巴打算好了起碼十抽一隻五星

抽到保底都未見

竹蘭食左4塊金餅都冇沙暴威力上升但中左pf3

all in埋最後千幾石有閃避之鬼2/5
加埋45抽有3隻5星仲可以保持0限定

巴打一隻限定都冇中過？

用住先 我超夢夢今期洗咗3次 3次都係沙暴

食銅銀餅先會抵啲, 中到surging sand2已經好過pf3但稍弱於cs2

黎緊仲會唔會送多次升拍技糖
抽到保底先1隻

實會有 不過應該不定期 要等下

Surging sand有冇3

30 抽
細胞4/5 巨人5/5 大力2/5
歪唔撚到 cls

日抽博拍2算
無諗過咁黑

有

有 金餅先有3

我有超夢夢 咁果隻焰后都係無用？

243日0限定持續更新中

有人問烈空座同鳳凰慘啲睇數字就知
佢夠膽死出雙攻2字頭嘅神獸
防禦力同血量又唔見得高咗好多
仲要出埋啲負增益嘅招又冇buff抵銷返
你問我佢個數勁過邊個
貼埋出嚟就係奇異花
不過食餅升完邊個勁啲就好難講

隻野守倉用 無老噴又無刷火猴晶先迫住用

心痛

想睇下有咩值得拍3

伊貝,毒,日狗,菊草葉

呢4隻都叫有啲用啦

大家係咪單抽

拍3=星盤全開 所以以下嗰list不包括未開星盤既

限定：老噴 其次烈咬(要配沙暴隊)/巨金(暫時少發揮空間，希望會調整星盤)

常駐：電鬼/具甲/富迪 其次黑魯加/細胞

單/10抽 都冇所謂 機率一樣

我睇食過下餅嘅三星噴火龍都勁過佢
最起碼人哋數字低都唔會減到自己輸出buff負數

希望下次up仲有運

咁隻竹蘭抵唔抵3/5

好彩都中隻富迪去BV掃下場，中火球鼠真係喊三聲

沙堡大綱烈咬 應該既屈

巨金其實唔點子彈拳 轉點鐵頭畏縮 潛能用出招加速都好勁 可以同噴一樣唔使靠人地
反而烈咬就要食沙暴先夠痛比我想像中冇咁勁遲下點哂星盤睇下點

70抽先中1隻上寶3
不過歪中晒閃避之鬼同娜姿但好似寶3先勁

有冇巴打分享下點完星盤既烈咬增強左幾多？
有沙暴一定好勁 但係冇沙暴個陣有冇勁好多？

忍唔住手第5次十抽出左細胞拍一
好過冇，但今次poke fair真係唔賺

40+1抽 單抽中具甲 其中一次10抽中竹蘭而家拍一 黑魯加拍二但係冇cap到 另外一次10抽中到木守宮+兩隻5星 唔算歐但好彩冇酋長上身

極限配置:
原生surging sand5(+50%)
lucky skill surging sand3(+30%)
3/5 sync盤 surging sand3(+30%)
3/5 sync盤 自身+6速嘅ramming speed(+30%)
→ 被動公式合計2.4倍
日狗做隊友: leer 6次 (+80%)
→ 兩項相乘= 2.4*1.8 = 4.32倍輸出

冇沙就得返ramming speed同隊友leer加成, 唔差但冇上面咁誇張

咁都唔叫歐

冇日狗用咩代替？

1個10抽入面中3隻美納斯嗰啲先叫歐啦
我又冇中日狗 竹蘭又冇拍2

Thx off巴
我諗緊多人關派唔派到佢上場呀
用烈咬打地面多人唔開沙都好似無想像中咁大力

好耐無玩 想問D晶應該比邊隻好?
閃避之鬼(拍1) 富迪(拍1) 細胞(拍3)

歐既門檻唔洗咁高
我地覺得你歐就ok

電鬼星盤點樣點好？

裂咬lucky skill如果想要surging sand係咪食黃餅?

紅

食餅可以參考巴哈呢篇教學

拍1就右上右下就夠

D晶優先俾電鬼同富迪先
細胞要問好難捉摸巴

抽左21抽 中到竹蘭
仲有3萬7石 決定收手儲石

2隻都得拍1 比邊隻先

富迪右下嗰粒補血MP回復

下輪鳳王活動有冇M晶送？
細胞拍1應否浪費晶落佢到

咁都得
我feel到我未來兩個禮拜會黑過黑酋

有m晶送 但唔多

thanks! 射歪左中左CS2，唔轉了

今日下午2點嗰場大修練開到10點
記得今晚10點前清大修練

炒埋一碟組成一隊冇煩惱

HI 閃避之鬼

仲未洗到噴火龍好撚on9

其實各有優勢，佢哋up嗰時送晶有抽就冇煩惱

無 最近回歸先抽哂2隻

細胞拍一好似不了，打坦嚟講少咗樣就唔係打坦

我都撐細胞，就係想咁樣砌隊
全隊美女

咁我慳返儲多啲晶先

PF3 / CS2是但一個都得

知兩個都無
好耐之前pf3勁d個陣中過cs2洗左 洗唔返搞到狼人烈咬都未有機會刷

希望巴打下次中

嘉德莉雅

拍3 烈咬 星盤點點好
全部都好吸引咁

沙暴隊要配沙堡(optimal 點埋星盤)

10抽7次決定俾晒竹蘭

中白狼,同隻蟲+一隻烈吠 2/5

有無富迪拍3星盤推介
岩岩連中3隻

沙暴烈咬隊取唔取代到老噴打莊？招招都加攻，好撚屈

決定今次poke fair完之前抽唔到竹蘭去拍2就餵佢食糖

沙暴列咬真係好暴力 係日狼會比沙暴打呢個問題

但係拍3先開得哂個盤喎

聊勝於無

原來android 同iosd 石分開

我隻沙堡得拍2 又冇日狗 仲諗緊追唔追

冇, 最接近嘅高竇貓都唔係嗰回事
可以試下唔走降防路線
上次貼過, 可以參考吓

細胞得拍1，冇電蜥
沙隊已完

追埋啦

圖組合愈上愈強？

上面都係我推薦姐，唔係絕對
3號位放有盤嘅天鵝都可以

整圖嘅時候的確係咁諗，不過唔一定

沙堡有冇盤抄
琴日9999m晶焗換 搞到今日抽到電鬼胡地無得換

天鵝盤月尾先出

你係魔鬼

我留左萬一石留返聽日睇下心情如何

我而家有20000萬石但係我唔諗住儲備石少過10000

*2萬石
手殘

我明少過一萬石會周身唔聚財

沙隊齊
不過唔夠晶用

冇錯，硬係覺得唔夠一萬石我會join唔到之後啲 有愛/勁嘅 pool

月尾出大鋼蛇我仲苦惱緊抽唔抽

可以參考下

到時等datamine出埋再諗啦
25號左右啦

話說刷完鳳王已經冇野做好心佢同期出多個培育活動啦

外國撚: 好grind

Get a life

直頭最弱

"[有圖]5.1暴大上空出現鶳"

沙隊真係咁勁咩
拎去打bv25關 穿著熊都未見到已經用曬兩次沙暴
沙堡又脆
開完盤都唔覺烈咬飛左天

記得打大修

依家係Crit>PF3?

2個都ok
唔洗太執着

留石升用老噴算
等卡露奶

淨係10抽一次

竹蘭成功拍3 電鬼拍2
宜家可以配拍2沙堡同日狗玩沙暴隊
繼續儲石 宜家仲有29000石等下個限定

竹蘭2/5值唔值得食糖升3？
P.S:沙堡未點過盤 老噴已經3/5

大家好

想問下日狗其實有咩用？

留個靚名

其實烈咬係咪唔洗一定拍3 利申得1
睇完人地打莊園25 用埋沙堡 好似無想像咁勁

有無link睇睇?

佢無用埋日狗減防 唔知加埋會有幾勁

打完大修會爆晶
諗緊擺落邊隻度

換定路卡/風露先囉

你地路卡 天鵝有無幫佢地上4/5星？

風露我升左上5星

免費support黎講風露真係屈撚晒機

懶到啲增量都係用落鳳凰2

似乎好快又推得爆po
鳳凰+地龍復刻 引返少少人？

出完盤直頭上埋神柖
我刷左一般屬性防守比佢
望住啲咩捨身撞擊終極衝擊打落佢到r痕就想笑
加防加速補血洗拍坦傷
基本上係百搭s級support

好期待佢招有怯嘅免費技
燈一週年屬性育成出得7788，搞個全屬性育成復刻

鳳王現身/烈咬陸鯊再臨/5星機率up/入game有蛋拎
塞路塞得曬入標題

怯好似鎖左拍3
有3星sup糖我應該會餵比佢

事實係一隻平衡時空嘅失智侏儒彩雀

就係燈佢全屬復刻 就可以換多隻上3了

多謝巴打 最後咁樣過左

咁睇得起營運

下個po 唔寫寵物小精靈？
直接英文名 加副標題

再唔講寵物小精靈無人記得

我想像中嘅1週年，呢種活動頂多算前夜嘅part1

咁副標題唯有簡略d

已經好勁LA WO

烈咬同老噴真係無得比
但都算係咁

已經唔記得半週年有咩活動
勸巴打唔好咁大期望

反映咗噴個必中 同100命中仲有好大距離
另外佢無好好target啱對像，去利用個50%怯
而且用伊貝唔覺好夾

都唔知有無二周年啦
慷慨啲唔好？

可能貪佢絕招

兩隻上哂5星

睇睇下有D新玩法
個人黎講真係幾鐘意烈咬
但要俾晶沙堡 (400夠用?)
之後又要俾風露(暫時已有400粒)

隻驚咁吸金 點都撐到兩年啦

1週年活動預測

-全屬性培育復刻
-新神獸活動 利基亞or鬼龍
-Red復刻
-奇異花+格龍+銀伴+皮皮
-主線更新+送新角色(主角宿敵)
-送新Mythical 雪拉比/基拉祈
-五星up到12%/鑽石大優惠
-派萬五滴晶/6000石/金餅每樣x10
-開新lv上限
-出一批新3-4星
-出新蛋
-BV再加到35層
-新模式

坦到仆街
隻野又靚仔 trainer又靚女
完全無可挑剔既平民神角

水箭龜應該無咁快出可
無晒石喇

算勁喎 本身都唔預會去到噴既水平 沙暴遠同噴差唔多 算係咁啦
見佢用回血 我仲諗緊點回血定特防1.5倍好
有冇巴打指點迷津？

有機下個月出
一週年前實出水箭龜or奇異花or both

唔會連出兩隻水系掛

其實幾月先一週年

8月27定28

打坦準備吹奏妙喵，升完石盤單挑打贏咗大修煉

我指緊全隊淨係帶佢一個出戰嗰種單挑

比起宿敵我更想要主辦單位嗰條女

沙堡其實真係幾有用
可惜雙防都痴孖根

有排
希望佢有日會出小洛+巴他蝶

巴打點升？

有迴避嘅關用噴會強好多
單論aoe輸出3/5地龍係超過噴水平, 你會見地龍清兩邊快過噴
但地龍冇變態單體技冇完美buff set, 所以唔會夠噴全能
2/5盤會揀both, 3/5正路就係回血好

右下加回血量，左邊一格回血嗰招機率回招，右上出幻像光線回行動點

唯一缺點係自動有時好蠢會滿血時候攞招回血buff特攻

我都試過
但巴打超能貓自動都過到大修？

龍屬打手揀刺龍王定烈空座

烈空座吧

比卡超星盤點完傷藥強化點咩好

識回返招回血就OK，唔識回又射咗一次落海就等收皮，打啲快過自己嘅對手招回血成功buff滿特攻會穩好多

刺龍王

挺住不是必選嗎

果然細胞卵都係單挑的材料，啱啱試咗舖大修煉，穩過妙喵，果然係課金角色(拍3)

想問埋寶三老噴點樣點星盤好

21000石已清
結果可以接受

下個Po睇吓有冇地方擺返篇潮文入去

dena最鍾意嘅數字

快啲part2啦已開始悶

琴日終於刷完9套裝備
依家無晶刷真係冇野搞....

自選pool少野揀到

狗都不屌

EX關俾營運放棄咗

悶到想棄驚了

Part2 又係1-2日搞掂 跟住要等格鬥培育同BV Reset

打完BV ?
放置到7號再拎番出黎打鳯王part 2

未打完 冇乜動力

今次BV算幾好玩

日抽以為中電鬼 點知係電馬

電馬應該係暫時全驚第一撚狗

屌佢嗰background 一鳩樣

我尋日第一個十抽都以為咁好彩中閃避之鬼 點知電馬變拍2

終於到我日抽5星！

究竟中電馬定火球鼠揼心啲

恭喜

電馬=撚狗
火球鼠=地底泥

唔洗學鐡尾

電馬好似我咁無老噴嘅話每日bv都叫有用

BV Tier List 大家點睇

wu ar
單抽烈咬成功3/5

攻同坦輔分開好啲

冇學

咁樣會唔會好d

想問老噴潛能用咩顏色嘅餅乾同埋洗到咩最好

兩隻有回血都有機會反cup

屌你老母閪蛾

樓主可唔可以分成左右邊

Strike Support
God
Ex
Great
Good
————————————
Niche/weather

咁樣？
好似易睇啲

[I/A]Pokemon Masters (34)| 寵物小精靈-決戰鳯王/入驚送蛋【勿忘五大訴求】

好 依家執緊嗰google drive

老噴食硬脆Crunchy (粉紅色)
銅至金都有機會中 但金機會最大
建議由銅開始食
最佳(Best)
擊中要害時威力提升2 > 威力隨劑量槽提升3
(Critical Strike 2>Power Flux 3)
如果中咗PF3 可以唔洗再食餅轉CS2

辛苦哂樓主